1001夜情书  第二十七夜

      你出去了好久，在一个我无法脑内剧场的地方；一个月了，今天第一次视频，突然觉得如果没有看到你，我快忘记你的长相了⋯⋯看到你的那时，我笑了，你也笑了，情不自禁的笑，那一刻，我知道，我想着你，你也想着我，不用任何言语。       丹妮突然问我说12.21会不会是世界末日，不知她为何会想到这个关于尽头的问题，我也突然想起了曾经自己对某人说，如果你现在想死，我绝不犹豫，和你一起。那时候，你不在我的身边，连我自己都无法想像那一刻的决绝。或许是因为这句话，那个人现在活的至少比那个时候开朗，虽然我也只能带给她自欺欺人却有豁然的态度，至少她知道这个世上，有人肯为她放下一切。      我想到了世界末日，如果真有这么一天，即使大家不在一起，也会想到这样一个承诺，知道是谁陪伴着谁。而不管是否在一起，是否想起你，是否提到你，我知道我们一定会在一起。不然等你回来，我们在末日去结婚吧！